永遠支持龍門冰室

喺運動啱啱開始嘅時候
第一次去龍門冰室食嘢
嗰時覺得個常餐都唔錯

而家更加係進步咗
今日冇嗌常餐
但係都聞到隔離嗌常餐好香嘅沙嗲牛肉
好肯定佢落足心機一定有炒過

希望大家去食

同埋新年嘅時候嗰個盆菜真係好好食
個湯底真係好濃

另外今日個肉餅餅好好食

已經好食過好多茶記

另外見到個潛艇堡都好想食

Push

Tst?

槍打出頭鳥 睇住水門閪宜家好食好住 唔光復香港唔開分店 隔幾個禮拜就話去邊度睇舖 食足人血饅頭 死閪佬

常餐同牛肉飯好正
不過呢排好似無咗牛肉飯

支持, 聽晚收工去支持下

聽日去食

去咗$69 daily special 要睇日子

比南亞仔搞死左

St

其實咁多人討厭龍門 可能都係多得南亞仔係又吹奏 唔係又吹奏 日以繼夜夜以繼日好似喃嘛佬咁吹奏
利申 :包括我

Ching
唔好討厭龍門冰室拉
佢真係有比心機做㗎
乖
去試吓先拉